\SetVersePairs{
  {\item \VSup{10}\Inchoatio{Fí}{li}æ regum inter hono\MediatioIII{rá}{tas }{tu}[as;] ástitit regína a dextris tuis ornáta au\TerminatioIIIg{ro}[ ]{ex}[ ]{O}phir.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Allelúia.}%
    {\item \VSup{10}\Inchoatio{As}[ ]{fi}lhas de reis vêm ao vosso en\Flexa{con}[tro,] e à vossa direita se encontra \MediatioIII{a}{ ra}{i}[nha,] com veste esplendente de ouro \TerminatioIIIg{de}[ ]{O}{fir}.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Aleluia.}%
}